中國足協副主席：一定要讓國足出現在2022世界杯

網易體育2018年6月20日報導：

俄羅斯世界杯踢得火熱，中國足協也組織了俱樂部以及相關部門考察團前往俄羅斯考察學習在交流總結會上，中國足協副主席，中超公司董事長李毓毅在講話中提到：中國足球接下來的工作，就是2022年一定要讓中國男足出現在世界杯的舞台，這不是不可能完成的任務。

為了提升中國足球水平，認識到與世界先進足球的差距，中國足協，中超公司組織世界杯考察團前往俄羅斯觀摩學習，這也是2002年韓日世界杯後，中國足協再次組織各俱樂部前往世界杯賽場學習。

白岩松那一句“世界杯，中國除了足球隊，其他都去了”，雖說是一句調侃，但還是觸動了不少中國足球人的心。

李毓毅在總結交流會上主動提到了這句話：“是的，這一屆世界杯，中國除了足球隊，其他都來了所以我們現在的工作就是要在2022年，一定要讓足球隊也去世界杯，這不是不可完成的任務。“

李毓毅還表示：“我們一定要把中超聯賽的發展與國家隊水平提高結合在一起，所有中國足球從業者都要為一個目標努力，那就是讓中國隊進入2022年世界杯”

“這次考察，我們就是要向世界學習，要思考回去之後怎麼做。中國足球如果要進步，我們作為足球人必須要做好自己工作，解決實際問題，相信只要每個人都努力了，中國足球就一定能進步。“

三零部隊

香港隊一定頂撚死你出唔到線既

得啦
聽佢咁講
一定入唔到

咁衝落球場度裸跑冇話唔得既
除咗咁都冇乜機會落到場囉

多謝中國足協副主席提供笑話

贏返港隊一場再講啦

做主辦國咪有得踢三場柒比世人睇囉 搞咁多野做乜姐

下屆多左幾多隊
多左都入唔到就好笑

成隊國足買飛入場睇波咪得囉

四年前都係咁講

去俄羅斯考察夜晚會做d咩

買飛入場睇囉

廢人講廢話

"低俗頻道" -- "做你老母中國人" 啤梨爆seed之中國足球隊永遠不能打入世盃32強！

想去俄羅斯睇波的藉口。

當然係叫埋雞啦，做官嘅福利黎

整個孔子世界盃囉

老老竇竇, 用救海航D錢買返成非洲+南美兵再畀埋支那籍都得既

去之嘛，又無話落場，佢哋依家去都得㗎

宜加開始搞青訓，十二年後可能得嘅，四年後憑宜加呢堆人去？人唔笑，狗都吠啦

落國足廣告，post到成個場都係，又赢